葉杰鴻可唔可信?

其實點解佢要周圍陷害人....？

「欺凌」事件報料人葉杰鴻，一直前言不對後語，已有前科。接觸過班學生同家長就會知，事情的真相和葉同學口中的版本有好大分別，甚至相反。

葉杰鴻從第事件一日已經聲稱，段片係佢今年返去母校親眼目睹事發，因為睇唔過眼先影落黎嘅片。但條片係2018 年3月2x日拍攝嘅(即片中被打屁股同學的生日），聲稱是自己拍的片呢樣嘢已經是大話。啲片係大家圍內玩嘅片，而點解佢會有？因為佢都係圍內嘅人，而自己其實都「玩」唔少人。

葉同學事後不斷同涉事學生聲稱，當年係因為俾人恰，先返黎報仇。但隨後爆岀ig cap圖證據，見到佢走個日話佢好唔捨得佢口中嘅仇人同學，而仇人同學係佢last day個日仲有同佢farewell，葉同學如果要扮frd似乎無需要最後一日先黎扮。在ig cap圖俾人爆岀後，葉同學係fb回應話俾啲時間佢，佢會證明到同涉事同學唔係真係咁frd，然而到依加都無見到葉同學嘅證明。

再者，引述第一條片的涉事學生所講，葉同學多次聲稱要咁樣做係為左報仇，但似乎根本就無人同佢有仇，啲片全部係圍內frd一齊玩嘅片，連家長都係咁堅持。以前同涉事同學咁frd，葉同學真正係想報復邊個呢？會唔會係有人供料俾你？搵你做傀儡?究竟係葉同學你同人有仇，定你背後嘅人同人有仇?

警方提供的資料亦可見，葉杰鴻「對警方指控的資料失實，報案日子亦有誤」。葉同學聲稱佢係今年1月26日由警方「立刻接載他到沙田警處」錄口供，但事實在1月26日是由其主動到沙田警處報案，當日更在警處門口接受東張西望訪問。口供紙上的日期亦清楚列明是1月28日，似乎全部事實都與葉同學的指控不符。試問警方為何要大費周章去逼你改一句對案件無影響嘅證供？

涉事同學都好想向葉杰鴻問:點解要害我地？擺我地上枱?一直咬住我地唔放?

你由得佢啦佢依家大把人撐 又黃之鋒又立法會議員
撐佢都傻傻地 淨係聽佢單方面前後矛盾既說話
人地話為正義而戰 邊有人理佢講野真定假
總之就係黑警包庇
又比人威脅 有種威脅叫自己覺得比人威脅 係咁正義咪死撐唔簽口供紙囉 簽完之後又改口啦 究竟佢講野有邊句係真？
真係被迫害妄想症
二次欺凌
又有大大篇報導可以慢慢煲啦
唔知佢可以死撐住個受害者光環幾耐呢

都唔知咩學校 竟然要請打手洗白

睇佢個樣一定係毒撚黎啦，連登咁多毒撚，佢又咁勇 仲做唔到英雄？ 一定有被迫害妄想症啦佢
成班傻閪俾個白卡仔撚

Btw 請打手請到咁眀顯 肉酸到